終 極 陷 阱 - 連 登

- Social Media is a trap -

真係當連登係反抗基地咩

幾撚多三毛黑警開post帶風向

建議大家岀得黎就現場傾啦 睇連登鍵戰指揮曬9氣

所有野 現場即刻group埋傾

所以決策現場做 唔撚洗理軍師

各有各做 各自檢討

開post屌得呢樣無用個樣唔work又無suggestion既

唔撚洗睇架

有新idea 當然好

無新idea 咪組合黎做

圍又圍過 片又播過 接放工又做過

諗唔到做咩？

邊圍邊接放工邊播片炒埋一碟都係創意

各位加油

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

推上熱門比現場既各位睇

Pishhh

我們都是戰場傳心師！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

Pushhhh 臨機應變

推啊